最強文宣Pewdiepie去左邊?

佢係度一定串9武漢肺炎

利申 以前日日睇佢

休息緊

聽日出番片

出咗片

會唔會又比人屌racist

搵佢follow下黃標單野?

去完日本番左黎啦

出左啦